轉會期就快結束 球星們請盡快自薦加盟利物浦拎英超

機會就快冇
請珍惜

希望猁記重簽謝拉特
幫球會傳奇完夢

請即加盟

完跣腳夢？

古天奴已經喊哂口

條友黑氣石黎,簽完佢返黎坐肯定又無冠